【老屎忽】 仲有冇人記得星星頭

佢依家點

唔知係Ive grad左未

蔡咩銘

堯

who?

呀銘

星星頭
西雅圖的星空
中上型男

有冇人知佢係咪仲做緊7仔

打撚死你

果個係中上男神

7仔

星星頭都叫老屎忽

佢做七仔之後 好似有做海洋公園

係都廠長 j霸個d啦
幾時到佢

幾年前姐

星星頭已經做到老屎忽

班老化石出黎講兩句

西雅圖的星空另外一個人嚟
個樣再肥啲MK啲

仲有得意死肥仔、手撕雞
有個叫藥芄(唔記得個名有冇錯)嘅條腿都幾白滑幾正

入黎就係想講依句
樓主中學畢業未